識日文嘅巴絲入一入嚟

有冇人知呢句點解

推呀

叫登山者唔好離開條路

注意

唔該巴打